香港討論區怎樣被外地勢力侵佔？(這post你推嗎？)

沒什麼反社會思想， 但正常探討社會問題嘅post會沉底十分快， 而這種外地勢力制造的假民意post會上熱門。

試問 "香港政府" 放武漢病人一車車來港求醫(高鐵票價炒至1000元張， 並到處散播(他們根本不想住院) ， 有什麼可能會大部份人無視， 並且咁大愛咁諗當年香港人可到外地？

國營媒體， 如果可以以探討人的正常發展方向去寫， 才是對社會的貢獻。

執7左佢啦

呢個post 唔瘋，
國營打手應該唔會想這post 被推高，
因為國營打手係連登個策略， 係造到佢
裡面好似革命瘋佬嘩。

當年香港黑色警示， 無人會飛， 無人出門， 只會返工， 因為大家識自我隔離。

// 因為事發突然，大部分市民還懵懵懂懂的，似乎還沒反應過來怎麼回事，有些人甚至連封城的消息也不知道。

「因為之前一直說可防可控，不會人傳人，不是非典，大家就沒當回事，突然就封城了，」

武漢封城當天，新浪微博上依舊充斥着各種被官方視作傳播正能量的帖子。「1998年迎戰特大洪水，2003年抗擊『非典』，武漢是一座勇於面對困難，不斷戰勝困難的城市，」《人民日報》的官方帳號上貼出了一幅海報。//

[他們 一直在被玩命]
東區醫護聲稱 :
急病室好多大陸人，隨地亂拋垃圾口罩，衛生非常惡劣

第一個隔離病房已滿(10人)，第二個已收3人
不只內科，全部醫護，外科，婦科... 全部都要抽生死籤

醫院對外表示n95夠貨比醫護，但病房經理不肯分派
前線醫護只准用普通罩，怕戴n95會引公眾恐慌

另外有其他醫院醫護人員接觸完高度懷疑個案之後發燒要被隔離，HA 從不公佈

醫護放工後不敢回家，怕傳染家人，只好在醫院中的「追更房」（或稱PA房）睡覺休息。但「追更房」數量嚴重不足，睡眠質數極差下再等下一輪當值時間。高層會議曾討論過醫護人員自行另租地方過夜休息，但錢從何來？有高層指：「如果我哋表示自己係醫護，啲人應該唔肯租」暗示要求醫護隱瞞身份，有醫護質疑為何香港人被傳染，但要求醫護隱瞞身份。

現時醫護人員並無眼罩，只有face shield，但不能防止側面射入，明顯保護不足。

感謝醫護，好人一世平安